點解夏天都咁撚凍

屋企沖涼，開緊暖爐 😂

暖化撚又冇聲出

尋日先立夏

凍化撚又會出現

寧願凍都唔想熱

著緊冷衫

真係幾涼

我想熱 去沙灘玩